紅隧口撞車真係唔該晒

蠢撚到

講得好

你地好啦

企起身啦 個腦坐住左啊

你個野壞左呀...

死肥閪

有冇比個五佢👋🏼

九龍西入觀塘d車唔敢行個邊，塞撚晒界限街.. 加上觀塘又有白痴撞車...

從來都唔行紅隧
浪費時間

西隧唔浪費咩

西隧好似琴日定前日都可以直路4架車炒埋一碟